срок выполнения ~ 10-12 часов;

1) распаковать архив

2) Установить зависисмости: composer install

3) Запустить сервер: symfony server:start

открыть страницу которая будет выведена при старте сервера

Запуск тестов: "symfony php bin/phpunit" or "php ./bin/phpunit"

Использование фикстуры: symfony console doctrine:fixtures:load

Консольная команда: symfony console app:calculate-score [clientId]